覓腸是靚晚 三重芝士肉醬意粉 車打芝士著條

好濃味 我中意

好似幾正咁

又係咖啡灣

又係薯條

有芝士就like

係 幾好食

薯條今次很正 無淋

Where

咖啡灣

咖啡灣師

叫下其他啦

咖啡灣打手

中非打師

想飲